我好想搵個依靠 可以支持我 支撐我 俾力量我

我只能獨處 背後全沒有支柱

背後有脊骨

no thx